喺office大大聲吹水嘅同事真係好自私

自己蛇王 撩其他同事吹水都算
明知好多同事做緊正經嘢
重要大大聲吹水嘈其他做緊嘢嘅同事
笑又笑得難聽過人
腦細行過就即刻扮晒嘢咁
真係好肉酸

間間都有呢啲人啦
吹佢唔漲

人地唔同你吹嬲嬲豬

我吹水都有糧出呀，吹咩

邊個做到嘢腦細有眼睇

正經嘢就係上連登開POST?

一間公司死氣沉沉，個個都黑住面埋頭苦幹先唔好呀

邊個連呢啲小事都要上連登開post腦細都有眼睇

畀面先上連登講等人自律下
唔畀面就直接同腦細投訴啦

人地同腦細吹水 腦細識你老鼠

你都可以埋人堆

公司出糧請我返嚟吹水

老細咪叫你做多d lor

唔好諗得咁奴性啦